落錯車 如業主敲響加租的恐怖

誰又保證我明天加倍租?
若息口升只講不做 但我已再無去路
才後悔買轉租代價很高

租樓正呀

好撚唔岩音

落錯車 如明天發現只愛舊懷抱
才學到 貪心的人總喜歡兜錯路
無謂煩惱 寧願自保
當沒有跟你遇到

乜都唔改就岩音

落錯車，如踏足了食屎的高速路

返開邊間菲律賓教會

租樓=人生贏家